香港是中國的一部份 黃之鋒 ’Hong Kong is part of China' Joshua Wong

Joshua Wong, one of the figureheads of Hong Kong's pro-democracy movement is drawing official complaints from China with his tour of foreign countries. Wong currently is in Germany where he's met foreign minister Heiko Maass, a meeting that led to a diplomatic complaint from China, which called the meeting disrespectful. Wong said the Hong Kong protest movement would continue despite the government dropping a controversial extradition bill. The 22-year-old also spoke at the German Parliament. He'd been detained for 24 hours by authorities at Hong Kong Airport before he was allowed to leave the country.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

有冇time stamp？
邊分邊秒講

做住樣先啦

共享大灣區榮耀

想外國幫手，港獨唔駛講出口
高舉自治先得

佢一向都話自己係中國人大中話膠黎
只係大陸人係咁屌佢港獨

大中華

中華民國其實都叫China

佢一定要係咁講
唔通好似連登仔咁打開口牌

你大叫獨立，其他國家好難高調攝入嚟

唔通講香港獨立咩

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

做得岩 不割蓆

佢一定要咁講架啦
信佢就信佢 唔洗講咁多

i love china but i don't love ccp

標題五毛

唔通大大聲叫港獨咩
叫其他國家點幫

五毛仲要開幾多個一模一樣嘅post ?

不推文回覆

請大家善用不推文回覆

Actually he is referring to whether liberate hk means asking for us military intervention, and he also reply that he is aware that hk is China's territory under one country two system (which, sadly, is a fact). While he could have answered better, I think his true meaning is kinda distorted.
(time: around 4 min of the clip)
P.S. sir this way

睇標題就知咩叫如獲至寶